點解美國十幾萬人確診，但無乜病人片睇嘅？

youtube 搵唔到
印度意粉個d都有片睇下
美國好似真係搵唔到

因為人地真係隔離緊

會唔會係因為想個市冧
個數有幾大吹幾大

隔離緊都可以用手機 玩youtube

係自己病床有咩好影 twitter都有影自己既

下 個時武漢好多精彩片段架喎
就算而家印度 伊朗 意粉
都有零星病患片睇

你唔識用 youtube?

可能真係唔識

Youtube一搵就千個results..

睇片 d 醫院好似唔係好嚴重
new york 有幾萬個確診
醫院照計應該打晒蛇餅